香港播台灣版《流星花園》既電視台已經執粒或面臨執粒

《流星花園》台灣版於2001年在台灣版首播，其後香港有線電視率先購入香港播映權，亞視亦於2002年購入播映權。
如今亞視已經執粒，有線又可能唔續牌。意味著香港大氣電波已經可能再睇唔到台版第一輯《流星花園》。
利申：因為台灣話會翻拍《流星花園》而開post

玩殘完惡吻又搞另一套劇

拍《流星花園II》已經玩殘套劇

II台仔以為自己寫劇本好掂又要唔跟漫畫 點知爛撚到喊收視插水

敗北係咪因為雪兒搶走左言承旭？

其中一個大原因 邊個會想睇道明寺同狐狸精生活既故事 而且雪兒係入面樣7到喊,講完一句對白之後又要喪笑，d笑聲又恐怖，好撚深刻真係